點解打吉連,悟空比達唔合體,打博羅連就肯合

因為吉連唔會企定定等佢哋一個鐘黎合體，佢哋兩個又唔可以閃去第二度合

下..吉連一開始打到悟空仆街

悟空成場回體 吉連一路打坐

點練習？叫吉連等埋先？
加上合體未必勁過吉連，合體後都弱過就會被人要次foul 兩個人

界王神飛對耳環比佢咪得

唔比用道具

全仔話ok就ok

2條女咪用左

就算合體，最後咪又會比d鳩屎理由佢地分體
之後悟空搞掂

黑悟空嗰次試過
合體完再變超藍太勁
界王神耳環都頂唔到好耐

因為合左體咪無極意囉

提提你吉連港譯叫慈嶺

官方取態係耳環合體的比古洛同跳舞融合的格比達都打唔贏慈嶺，合咗都無用，悟空比達一次過比人踢出局仲大鑊，悟空都話過自己寧願突破極限，先係唯一贏到的方法

因為力之大會只可以打48分鐘
萬一失敗左一次就要等30分鐘

條女一早帶左入場，唔通打打下叫界王神扔俾佢地？

合乜撚體，融合就有

重睇啦

原本設定合體耳環合左體就無得再分開
上次黑悟空好彩分開左，如果今次唔再分開咪碌撚

劇情需要

有神龍

其實係因為要賣玩具

佢又唔敢寫到合體會輸
合體打贏 又冇得出新型態賣玩具

其他宇宙都有扔啦

吉連直情訓埋教喎.. 點會唔比佢合

重睇遊戲王？

正確黎講原本設定都冇講清楚
以前比古洛比悟飯布歐吸左入去分左體冇解釋
去到超先補個解釋

講就有講, 老界王神有解釋過唔會分開, 後生界王神同隨從合左之後無分開過
但一用係悟空同比達度就實會分體

十個負評乜事 我講錯d咩

無錯，合左就冇極意

自己FF當官方取態
定係你你鳥山明呀？

合咗都唔夠打

超藍比古洛打唔贏甘巴，慈嶺略勝甘巴，都叫我FF? 自己唔睇其他官方野就話我FF

龍波撚: 龍波英雄亂鳩黎既

你講實力
人地問點解唔你最多可以講 合黎做乜 合完都唔夠揪架啦
官方邊忽有出到「佢地有合完都唔夠揪所以寧願唔合」呢個講法？

一打唔駛找

而且慈嶺同甘巴打係衫都唔洗爆都略勝，而甘巴係比極意秒，相反爆衫慈嶺同到極意糾纏咁耐。

除咗Heroes，其實其他周邊都暗示過同埋另一隻game dbfz慈嶺打贏完比古洛會話合體同佢匹敵，其實都好明顯講緊慈嶺略勝甚至拋離比古洛。

不過一定有人話正傳無講過就唔計，但官方取態係事實

慈嶺世界第一

一次過比人踢出局係維斯講。

不過我都應該更改返，與其話「合完都唔夠揪所以寧願唔合」，應該話悟空寧願靠自己突破極限唔想合體仲好

一來唔夠體力
二來無帶耳環

係唔係文盲
合完勁唔勁過吉連同
點解唔合體打吉連根本兩回事

可以悟空練功狂想識自己極限開新mode
可以制作組嫌煩唔畫合體
當然都可以係佢地諗左合完唔夠揪所以冇合

但係你就自己一野ff 話官方話因為合左都唔夠揪所以唔合

On9到

咪on9啦無你自己誤會 ，「官方話」只係講緊「合完勁唔過慈嶺」呢樣野，後面果d緊係唔係官方啦 不過上面張圖維斯的確提醒過可能一次過比人踢出局

My apologise then

我都表達得唔好 令人誤會後面果d都係官方

諗起對悟飯布歐
點解悟空要同比達合體，唔自己突破

係fu~~~sion! 哈！

只有界王神合體先唔會分開 普通人得一個鐘 打黑悟分開因為出完必冇氣所以分開 GT界王神一直合體 好似超先講用神龍解體
融合有30分鐘 夠鐘就解

好有霸氣

因為全世界人都死哂 人類最後希望野比飯勁過超3都比人吸埋 加埋柒達都唔夠打 淨係出黎合體

因為你合體的話，吉連都會同托破合體，到時都係唔夠打

成兩頁都冇人屌個TOPIC
乜撚野博羅連
你係咪香港人

其實你搵乜做例子都好
都唔好搵HEROS做例子
好簡單, HERO係GAME入面, 超藍悟>超4悟
但合左體超4比古洛係勁過超藍比古洛好多
呢個已經唔合理
大把人話佢因為出超4比古洛FIGURE所以先整勁佢
所以應該搵其他做例子

博羅連係香港最早最早的譯名 反而吉連就要屌啦